真心 覺唔覺得連登好多情緒病患者

睇到好多post都係開始好好地討論，突然間幾個躁漢入來暴走 人地講下外國寬頻幾差，香港寬頻幾好，就入來好似想咬人咁 又話你唔滿意咪返香港捱貴租啦...又話香港幾慘你知唔知，唔好離地啦...我想講大佬啊，人地討論下上網姐 洗唔洗下下都要怒氣十足批評香港先 ，講下其他國家政治，就入來暴走，話唔關心香港 你地咁樣暴躁d人咪越來越驚lo
有時睇下d新聞討論 ，d痴線佬係要要求d人同大陸比較，話下客觀討論就比人批成五毛....有時d嘢根本唔關香港事 ，唔關大陸事都要政治正確話大陸唔好
好心班人啦 如果連登係純係反共基地，香港時事專屬討論區，fun，我躝出去...加多d外國新聞，非本地文化研究有咩唔好？

清熱浩波

其實香港人都係咁
無地方發泄

其實同老鼠實驗一樣 係一個固定地方 老鼠ge數目不斷增長，即使係食物充足的情況下都會互相打交

你老母比狗屌啊臭閪

就係多痴線佬先值得上

咁快入來呀

果d痴線佬似係真心膠 一定要拗贏人地 有d一睇就知現實生活都係好狂躁

屌你老母閪啦唔鐘意返舊登囉

其實連登有D似果種痴線佬嘅大陸科林

1. 當初出走高登覺得自己free咗/ISP會員高人(SMS會員)一等睇唔起新會然
2. 假膠入嚟乞膠釣魚
3. 小學雞自以為上到連登巧威威成班圍威喂跟住一俾人撚/屌鳩就嬲豬四圍吠
4. 看破紅塵撚/清高撚發表獨特見解
5. 五毛/自干五/糞青
6. 覺得高登互屌文化好正想學但其實分唔清咩時候真屌咩時候假屌

同支國forum差唔多

都唔知點解可以上網上到上晒腦

真係wo 其實假膠一兩句就睇得出 而家d人係好明顯氣急敗壞 唔做做乜

屌你老母唔滿意咪走囉
咁多野講

仲有成日回帶再笑人新會然個班人

仲有班人一定要人地認同佢果套諗法
有唔同意見一定要拗到人地認錯

點解你會上得咁認真

好有同感 一定要你錯 如果唔係你就係五毛

唔係我真心呀 係班友真心

講起移民
其實我覺得台灣個政策好好
唔會話 你去到個邊生仔就有身分證同戶籍
反而香港就 落地生仔就有身分證居留權
台灣係真係要你投資同付出先有戶籍比你
我唔知其他國家點啦

睇下笑下咪算
個個post連登仔都搵到位入去扮清新脫俗架啦

香港都唔係乜人都得
個"中国人"先有得咁

大把痴線佬啦，有啲人日日開post鳩up，咩post都覆，周圍都見到佢，屌你正常人邊會咁得閒係咁上連登鳩up。

上連登最唔應該就係認真

情緒病患不嬲都多
只係香港現實冇處可以畀佢地發泄
唯有上網講

不過連登神經病患又的確特別多既，我都係